美國參議員Ted Cruz 有說話同大家講！

聽到未？

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

其他 Jews 可以，但我先唔 stand with 盛智文

怕咩 佢應該覺得自己係中國人

又黎圖片加字就當講過？

對佢嚟講，有奶便是娘

Quoted from Christians United for Israel

who

Source Link?

香港人：以色列係乜東東？

其中一位支持香港民主及人權法嘅參議員

香港人：猶太人關我撚事

以色列已經識得 harvest water from air
香港將來話唔定要同佢買技術

香港人有咁做過咩??
係咪得我唔知

Jews可以，但係以色列真係唔好痴太埋

香港人呢頭求援國際，轉頭就叫人唔好黐埋以色列度

以色列唔係誠哥地頭咩

係 誠哥大把投資係入面

只要stand hk
stand 哂全世界except hk popo都得

以色列係香港既學習對象
私鳥宗師
全民軍事化

只要幫過我地就係手足

推

Ted Cruz 係講緊成個猶太族群同佢地嘅國家啦

btw 美國駐 Jerusalem 大使館 2018 年開幕時佢都在場

連登仔Solomon Yue都唔聽, 聽Ted Cruz 咁撚聽話？

抗爭冇大台！！！

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

唔識字呀...bro

push

全香港有幾多人識希伯來文？

咁jews同撐zionism的確係兩回事
總之呢d時勢咪做下世界仔

抽濕機

שלום עליכם

抽濕機太食電
人地將成本降到好低，香港人係做唔到咖喇

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

香港急功近利租金又貴，根本唔係做科研嘅好地方

唔好痴太埋，識唔識字？

知道知以色列戰爭罪行問題幾大？
知唔知本地穆斯林點睇以色列？

以色列犯過啲咩戰爭罪行呢？講黎聽下

搞咩科研呀香港人，靠個創科局做下樣咪算囉，專心做金融同地產搵真銀算啦

有錢賺，邊個都可以同以色列做生意

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

stand with Kyle Broflovski

其實香港有好多好叻嘅學者
高錕、丘成桐、袁國勇
人材其實有 只係個社會太畸型 淨係識搵錢

巴勒斯坦聽過未？

三個
高錕仲要係港英時代

咁我地pps 交稅行動已經支持咗佢啦

好假

垃圾POST
一幅圖代表乜

有片又話假，連Conan without Border都特登搵五分鐘去講以巴問題

錫安主義有幾危險你可以唔識，但以巴衝突嘅淵源歷史有幾複雜你可唔可以了解下？俾啲國際視野啦

錫安主義當然危險啦，笠係猶太人頭上就可以引全世界敵視猶太人，想有朝一日令佢地再次亡國，將佢地任意屠殺

理燃得D鬼佬講乜春。都幫唔到手。

以色列同大陸好好架

聯合國都係假既

國際特赦組織都係假嘅

只要有利益，乜嘢國家都可以同以色列好

UN
火雞國屠殺庫爾德族又唔見佢出聲

Agger

HK government sucks, but the people can definitely do it.

我話覺得條片假啫，咁大反應？

支持人權一定冇死

Errrr......context guys?

It seems he just mean that don’t be against Israel?

We need all the support that we can get internationally, there’s no need to put all eggs into 1 basket. We can definitely support Jews suffering from antisemitism without being staunch zionists, while showing support to Palestinians suffering from military persecution.

Yeah, Realpolitik sucks, but we are more than able to walk this fine line.

以色列殘殺巴勒斯坦人、以自古以嚟嘅旗號侵略人地國土。同支那都好相似，只不過係高科技有錢版咋大佬

黑警就應該知囉
佢成日幻想自己係猶太人呀嘛俾人迫害呀嘛
德國同埋以色列領事館都警告過佢哋唔好咁唔撚用腦囉講嘢

幾十年前既Jews可以
中東技安都要stand with? 我屌你啦

巴勒斯坦窮撚射下濕鳩火箭
以色列就高科技武器大範圍無差別攻擊
同我哋喺旺角金鐘差無幾

不過又咁，如果佢哋可以幫香港獨立
大敵當前，勝仗緊要過道德
反正巴勒斯坦都冇國際地位
係仆街都咁話

Push

讀下歷史啦，以色列打完迦南人立國之後版圖有無擴張過呀？
打正旗號侵略人地國土？以色列幾時變左做羅馬帝國？

你反猶太都唔該高質少少

幫手tweeter推文宣呀

冇大台

一個夠殺了

巴勒斯坦唔係國家嚟嘅
加沙走廊唔存在嘅
巴勒斯坦兒童俾以軍狙擊手爆頭假嘅
巴勒斯坦青年喺海邊踢波被炸死係自殺嘅

亡左二千年國既以色列人同人講二千年前既歷史所做成既中東局勢

以色列點睇都係奶支機會大

盛智民系列

無知唔係問題，當所有證據都拎哂出黎仲可以繼續當以色列係一個正常國家你呢啲叫做弱智。一個人冇批判思考見到「領頭羊」話應該要點做就點做，你似唔似中国班愚民啊？
以色列係侵略者，我地唔想因爲利益奶佢有乜問題？
呢條片比你睇，睇完點解唔想癡太埋嘅原因你再呱呱嘈

唔識就收檔啦

乜9都屈人反猶
你同玻璃心支那仔無分別

I think Ted literally meant he supports Jewish people as a nation as we can see that he strongly supported Trump and his decision to move US embassy to Jerusalem

拉
人地唔係講緊香港啊

睇完都唔明呢個post想講乜

以色列係侵略者你都講得出？

係佢地畀人侵略畀人趕離自己既家園，散落係世界各國喎

依家只係返返自己屋企，拎返應有既主權

你答我，以色列國第一次係世上出現既時候，所謂既「巴勒斯坦國」係邊？

一個從來都無係世上出現過既「巴勒斯坦國」，有咩資格同一個實質統治過該領土既以色列分土地？

香港人：唔係講香港既一蓋無視

.

猶太人係民族
天國先係佢哋國家
要怪就就怪佢個上帝唔接佢哋啦
明明答應左天國近了
祖先都放棄土地乖乖等上帝打救

建立以色列國完全違背基督俾佢哋既指示

借位推推 中學生需要大家幫手

SHUT UP KYLE

其實大家都白，只是未講出口

現時香港人最需要槍械，please give me

全民帶槍出街

這亦是香港最需要學習的對象

以色列係美國頭馬。。。

我屋企部抽濕機都得

NO NEVER!

假新聞

屌你啦!
又israel又christians
不知所謂

Religion (2019)

74.2% Judaism
17.8% Islam
2.0% Christianity
1.6% Druze
4.4% other[12]

from wiki

我估嗰班黑警真係有睇我的奮鬥去捉手迫害手足

不過以色列必須要明白 中國嘅盟友就係伊朗
所以你以色列人同中共做生意變相就係 養狼狗咬春袋

就算畀人迫害足足2000年都可以維持到佢哋嘅文化同語言， 如果冇嗰種信仰堅毅力嘅話， 猶太人早就已經被納粹黨滅絕殺

Cartman: Play stupid game, jew

總之都係要喺意識形態上支持美國， 就好似佢哋喺華盛頓支持我哋

點解929嗰日有旗手高舉以色列國旗，但係冇人care？

唔係個個猶太人都係錫安主義者， 美國入面嘅猶太人大部分都係支持巴勒斯坦平權之類嘅左膠嘢

相反，美國基督教徒，特別係福音派更，就係錫安主義嘅堅定支持者

以後用以色列技術獲得食水， 水量多到可以買水畀大陸轉頭

佢地梗係明啦，邊個精得過佢地

所以香港建國之後，亦都要擴張領土
就好似當年six days war，都要靠自己嘅軍事勢力去重奪耶路撒冷

唯獨係巴勒斯坦人明知有好多次機會，可以同猶太人坐低握手共享聖地， 但係次次都係想趕走曬啲猶太人出地中海，結果次次撩交打畀IDF打到你阿媽都唔認得

不過美國入面嗰班福音派 反而係以色列嘅堅實支持者

始終佢哋一個小國都要左右逢源

反而係美國新納粹網站屌鳩個抗爭喺有猶太人操控

以色列係國，咁佢係咪要 stand with 香港國and香港人，即刻聯合國承認香港先啦